幾時連starbucks都咁弱智冇飲筒俾

要問佢拎先有
點撚樣飲呀

唔撚飲囉

遲吓連杯蓋都冇呀

垃圾屎水都飲

環保撚幾時返去深山生活

熱飲先係咋喎

熱飲就唔使飲筒咩
落糖唔通搵手指攪？

叫佢幫你落埋囉

打開蓋飲囉膠人
晌度飲可以要玻璃杯
遲啲會換新版杯蓋可以直接飲
不過你真係要飲筒的話，都會有唔係膠做嘅飲筒

熱飲果支stir stick唔係比你當飲筒用架
飲得多因住飲埋啲膠落肚

唔會用黎飲 但一直都唔知原來唔係飲筒

環保撚幾時死
自己拎變問佢攞會用少d 咩？

遲啲杯都無要問佢拎

遲d你想問佢攞都無
Starbucks已經講左2020年前全球淘汰膠飲管
香港已經有分店測試緊紙飲管

遲下連杯都冇呀

而家你咪知囉

遲d直接塞落你個口灌你飲

趕客趕到咁
又唔係好味過人，仲唔搞好d 服務

班環保撚係咪叫雞都唔用套

無飲管咪唔飲囉，走啦唔做你生意，只有環保人士先可以買

岩
咁貴飲管都無

我就讀環保嘅，上次撞正無飲管週連凍飲都無飲管，我地都成班屌點飲，唔通下下開蓋飲咁on9咩

日

環保撚ho ball

笑到 gapgap聲
純粹塞住環保撚把口而衍生出黎既產物